# 遊戲玩法

在《托瑞爾幻想》中，玩家將扮演一名有勇有謀的勇士，通過強化英雄通關主線劇情最後完成拯救世界的任務。玩家可以在遊戲中體驗到多種輕鬆有趣的PVE玩法，比如：通天塔、神秘墓穴、首領挑戰等等，也能參與個人pvp競技場和百人pvp領土之爭感受競技的快感。

在遊戲初期，玩家的主要任務就是完成主線關卡的挑戰、解鎖各大副本、招募更多的英雄。

而到了遊戲中期，隨著關卡的難度升級，玩家更多的是需要去了解每個英雄的技能特點和職業特性，同時利用種族光環的buff來進行5v5的策略布陣，然後去挑戰更多且更高難度的副本為英雄們贏得更多的升級資源，只有這樣，才能不斷變強。

在遊戲後期，當玩家們都擁有了足夠的實力和策略技巧，此時聯盟戰將會成為核心玩法，如何成功對抗並戰勝其他聯盟將是每個玩家將面臨的長久挑戰。
